開始有班仆街屌國歌

有班人開始帶風向屌國歌

又話唔好叫國歌
乜野你不代表我，我唔鐘意首歌
又要改新詞 etc

屌你丫，你地咩區心，傻嘅都知

推

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

班風向撚肉酸到

我鐘意新國歌

總之我覺得好聽 歌詞有共嗚 有得唱就一定會一齊唱
班人開頭有意見又唔講 次次發大左黎搞先出聲 真係理撚得佢

相信國歌嘅人，我哋繼續

但唔叫國歌叫抗爭歌又好軍歌又好，大家心照都可以，正如我地嗌港人治港唔嗌香港獨立咁
冇必要落人口實俾佢地再懶係話港獨乜乜柒柒去正當化佢地打壓

未有人大合唱就唔理
呢個星期多人唱就出黎指指點點都算
仲要有真3毛入面帶風向
睇黎好驚以後一有國際場合
香港人會唱呢首國歌

代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持